有冇人嚟緊去丹麥exchange

1月尾出發
留個名先

邊間

University of Copenhagen